oh my god!各位 財經台重倉，孖展巴打⋯⋯保重呀

預警系統出咗

美國小鎮政府部門要求市民不要再因為發現大魚報警

mola mola

美國出現大量翻車魚

Molamola!

Molamola 報警呀

真係喎13/10 最高位，美國就出現大量molamola